張華峰算唔算屌打左D咩醫生 營養師理論

成70歲人 個肚可以當台用 仲生勾勾食9600蚊大閘蟹都冇事

蓋ching 點睇我日日mon 你的post

CHING速度超越左會員仆街.

好撚bulk

.

應該攞去解剖研究

咁有錢，食完睇謝德富有藥食通波仔唔洗怕爆血管

佢仆咗街仲未起返身

營養師不嬲都呃飯食

留名牙蓋 燈死張華峰

唔會掛

咁肥仲食大閘蟹

d醫生廢時對病人講咁多廢話所以推比其他人做

死亡筆記

食埋阿女個份

要落地獄了

其實營養學還營養學
醫學還醫學
兩者深入去研究既話互不相干

營養學現今其實仲未係好成熟
因為好多數據要拎長時間 大sample 嚴謹既diet先可作比較
根本上實行唔到